公道D講，打仗係會洗牌既

物競天擇，弱肉強食，失敗者始終係失敗者，死就第一個死，上位又唔夠人黎

On9仔，又唔係打ww3洗咩牌

香港睇黎真係多傻仔，日撚日係到話咩ww3又洗牌，人地打局部地區戰爭關你撚事咩

咩見解都好啦
實牙實齒講到咁肯定會／唔會啲人應該都係傻既
咁易估到就發達啦

個人認為如果有ww3我地應該都冇咩機會有命睇到會唔會洗牌

現實失敗者可以上位機會細過連中十期六十彩頭獎

打仗無權無勢者一定受難，係班現實失敗者無能力改變又想攬炒先會恨，不過又唔敢認自己係廢物，講到等個機會做人上人

有杖打點會冇位上
至少勞動人口競爭小左先啦
baby boomer都係咁上位姐

咪一樣大把窮人，你老豆有無上位？
競爭少左但資源機會更壟斷，仲有窮撚捱得過戰爭先算啦，飯都無得你食

根本只需要諗有冇ww3
懷疑洗唔洗牌係多鳩餘
利申:中立過中立黨

人少左起碼分多左資源先啦
戰爭保命哩樣野又未必同錢掛鈎既
至少手持午餐肉條友生還率高過濕鳩中產先

點解唔同錢掛勾 二戰打6年，窮撚買得幾多午餐肉，出街輪罐頭就有你份，打仗時期唔講錢同你講心咩
打完仗我當大家機會多左，但你乜7都無，人地爛船都有三斤釘，到時再發展咪玩撚哂囉，窮撚，但碼頭咕哩就有份

有錢人打仗個時可以走難，財富都可以轉移去第2度，窮撚只有坐以待斃

打咁多字真係辛苦哂呀~
我中立架
有爛船果啲咪又係少數
打杖窮撚同中產都係同一條起跑線

呢家啲有錢佬已經大把方法轉移資產
又有美加澳紐護照旁身
打仗死既第一個永遠都係窮撚

唔係，中產如果佢係有專業技術既話會走到
窮撚無專業技術無人理，等死。

首先作為一個正字刑警 我要杖你老母先 仆街
窮撚同中產點都有少少差別既，起碼叫做有多d資源生存落去囉

心理咁唔平衡既
係咪比窮撚搶左條仔呀你

要講戰後發展，中產就算無錢，都有專業知識，人脈，點計法上位都易過窮撚啦，你估以前個個無讀書靠做咕哩就發達咩

又話中立，做咩單單打打咁激動

點睇都係窮撚心理不平衡 現實失敗就希望打仗攬住死，又以為自己係the chosen one，會突圍而出變成功人士

唔係單打呀
我中立架

其實我都係窮撚 不過我唔會柒到話想打仗上位咁on9囉